中銀紀念鈔 領鈔時間有結果喇

[url]
[/url]

click入上面條link, 就可以check到幾時有得拎

大家, 派左幾時拎？
係咪愈早比錢會愈早有得拎？

22

一定要去會展拎？

29

21

時間有無得改
佢又唔畀搵人代領

on9一定要本人拎

咪係仲要唔係全日

得果1粒鍾 on79 要人專業請假去拎

我就唔信遲兩日佢唔比我拎 錢都比左

我星期一至五都去唔到
最多咪退錢離場

on9無得授權

好似無得退錢
我都去唔到 唔知點算

我就唔信佢夠膽收左我地萬幾蚊就算

打去屌撚7佢話時間西先

對不起，由於閣下並未在指定時間領取紀念鈔，所訂購紀念鈔將不獲領取。

20號2點至3點，屌要請半日假

最早係幾多號？

信用卡俾錢 30號

焗請假，仲要唔知蟹唔蟹

翻譯:俾本行水撚左嘅你， 當發現D 垃圾抄 炒唔起而唔撚黎拎，係無撚得回水。同時本行為節省存倉費，一律幫你捐鳩左佢!!

指定一日都算

仲要指定一個鍾

仆你個街中銀

係咪我記錯，明明買果陣有得揀分行

30張無

有冇得改勁唔就腳

我都想問,淨係買單張同三連, 都要去灣仔?

我單張咋

領鈔果陣，會唔會有人攞紀念鈔掟鳩d中銀女職員 : 錢呀 !

#me2
屌你老母單張擺明無得炒都焗人得一個鐘去會展拎咁仆街
又唔俾人代領

我記得三十連就一定係

又炒唔起，又蝕工作時間

佢d安排勁on9

單張crab梗

屌 去撚左旅行

我買來儲
之前有賺全部都無放過
話哂都係中銀既客都咁對我
唔俾遲拎我實cut拎哂佢全部野去Citibank

打去即cut 線
應該個個打去屌佢

20號、10-11拎

29 10：00～11：00
我點解要就佢咁早起身

30連甩唔甩到

我明撚明揀咗荃灣分行

Diu 29

單張先可以係分行拎

單張都係會展
根本就無分行

仆街去左旅行，點撚算？

仆街了 全會展拎

唔係香港當我做慈善？

唔岩時間咁點， 你估你係iphone 咩

31

可以補領咖遲d 大家放心 唔洗特登請假
利申：即將派比你地既員工

時間可以唔洗睇
只要你係個一日領，晏就夜晚都有得攞 地點日期唔可以轉 但幾點任你

我一定打去屌鳩佢

逼人指定一個鐘

其實有無預人星期日拎？
book得會展 應該有星期日？

屌，有冇咁on9，點拎呀

我逢星期一至五全日唔得
可以點處理？

on9 星期三 12點 點撚拎啊?

應該係抽個陣揀晒三連, 三十連, 所以到GROUP埋你去灣仔拎
除非你抽個陣只揀抽單張, 中銀好

打去屌都冇人聽

都幾屈機

lm

去左旅行
屌on99中銀

根本就冇得揀分行拎既

有d後悔去抽

幣字殘體

冇人聽

whoscall出唔關我事

真定假？
時間幾點至幾點？

好彩唔記得交錢

屌 可唔可以集體寫email 屌9佢

唔係香港咁點

萬幾蚊, 唔好胡亂信人, 無左無人會賠俾你

咩安排...要人請假去拎

屌 返工點拎呀

集體cut戶口可能先有用

抽全餐 中5單張 選黃大仙 去九展 30號 13-14拎

要去九展拎
炒得起就話攞假啫，炒唔起咪食屎

我請日假都升幾蚊啦，屌

我估到時場外-$50收單張

21
只求回到本

直頭無人收

22.如該成功申請者未能根據本條款領取紀念鈔（包括但不限於因錯過指定日期或時間、到非指定地點、未能出示香港身份證及領鈔通知，以及未能出示有關信用卡（如適用）），將被視為放棄其領取紀念鈔的權利。

23.如成功申請者並無前來領取紀念鈔，本行不會代為保留。本行會處置未領取的紀念鈔，成功申請者已繳付的款項亦不獲退還，該些款項將撥捐公益慈善用途。

痴線

有冇人31號？幾點？

會展新翼定舊翼？ 地下換？

有冇人係分行拎

屌佢老味on9架？ 咁當初揀分行黎托柒咩
仲要唔撚比人授權拎

屌你老母個濕9熱線又打唔撚通，屌你老母中銀！

最撚戇尻係比哂錢先知邊日咩時間去攞，大佬，比多一兩個時間選擇都好丫，攞唔到錢又唔比退又唔可以授權人地去，d人如果之前買左機票去旅行就真係好撚笑

打左成日唔撚通

咪係 24號聖誕節啦大把人早請幾日假去旅行啦

好在無撚俾錢

中得中套三連都唔記得入錢，算

屌！
中銀玩撚晒啦！

推爆佢推上報推到中銀出黎認錯!!!!!!!!!你老團傻嫁全世界都咁撚得閒就你日子去拎紀念鈔呀on9?

中銀黎, 點會唔夠膽. 有支那免死金牌照.

29號1600至1700, 九龍灣展貿

成班白痴仔俾曬錢, 依家俾人撚狗咁撚

On9我剩係抽單張/3連都要去灣仔

留名睇中銀新聞

仲有一日AL

請假拎

有咩咪兇佢話報ma囉

大陸野, 無就無...
條例係咁寫.
有得你投訴接受 , 但態度照舊.

單張都要去會長,車錢都蝕埋比佢

我都買咗三連, 依家點都要攞 錢已比. 唔攞 無咗 988
痴孖根, 5~6 呢D時間........真係唔開工蛇去攞.

你炒埋我個份

單張 銀行分行攞......
買果時有得比你選擇分行. 你可以去九展攞都得.

屌你老母 果幾日去左旅行 點拎呀

嗰排去旅行點算

屌你老味 得一日

代表中銀多謝你地先

仲要指定果粒鐘
咁樣同水9人厄錢無分別

打極無人聽

唔會啦
你果日去就ok
佢主要想分流
但我不嬲遲到

比錢中銀賺
仲要比你撚

條款寫到明唔去當放棄 應該大把人比佢食萬幾蚊

中銀呢獲真係好撚狗

還我血汗錢

錢已收 理撚得你 又可以拎番幾百萬做慈善 慳番唔洗交稅

28號九展

29號九展

20號會展

27號九展

一樣，根本都無選過會展

今次中銀算唔算不當地接受付款?
得一個鐘好明顯唔係合理時間

錢都俾撚埋 都唔俾人授權

超on9安排 集體投訴屌尻佢啦
我有朋友係屋企人抽但用自己信用卡比錢，佢話要2個一齊去拎...你話on9唔on9

有無辦法嘈到佢肯授權或者改期

22號 三十連

今次中銀真係on9 到核爆

岩岩打左去 記得揀12 資料 禁0搵客戶服務 屌撚7佢

結果如何

打唔通

我明明冇選會展, 做乜變咗咁
仲要人地返緊工, 點去呀?

仆街，又唔可以授權代領

又沒有順豐送貨

本身買果陣冇講明呢個條件

而家加呢個條件落去

會否違反商品說明條例

都唔知點請假 有無人知去到幾點有得捰

屌抽果陣又叫人揀分行，屌你老母依家又要人去會展，咁揀來做乜撚野？

on 9 去左旅行 拎乜撚野?

結果?咩都無
又唔改得
又唔退得

集體去消委會投訴啦

遲到都唔得?

無問

今次處理得唔好
CUT左個中銀戶口

會展果d係咪中左30連呀？
30連一定係會展拎喎

好on9 番工日子叫人去拎 CLS 3連都要去會展？ 最早幾點拎

屌尻佢
我都係選東區，又係去會展
不過我同事打去問中心，佢話唔一定要跟果個時間，但一定要果日

另外，最仆街係中肯要同事返去幫手紀念鈔，仲要紅日都要返（不過我入職未夠一年，唔洗幫手）
跟住又要咩母行系統訓練，有兩星期既星期六日都要返去training，即係連續14日工作，痴撚線
利申：中肯員工

#me2
今年仲引我升級咩撚野智盈理財鎖住我d錢
佢唔撚搞掂我實cut哂d信用卡轉哂d戶口去洋鬼子花旗銀行

咁on9既安排都有 ？
抽中三連本以為可以任何時段拎
好彩唔記得左交錢限期姐
唔係要我請假去拎都on9既

屌佢老味 我29號呀!!

好撚賤。

屌佢
我單張都要去會展拎

我又係呀

用信用卡第一日比錢
但30號先有得攞

選左都會鳩派地方已經白痴啦
佢就算時間唔一定跟足，只有個日拎都on79 如果咁岩個日唔係香港拎條毛咩，佢咁樣setting玩野，話當幫你捐錢，心諗無L野呀嘛

佢出得個段時間range既，如果我根本係佢講既時間內，全時間唔係hk又或者拎唔到既，我仲買就抵L死姐
佢咁set，L9人水9人

上次紀念鈔都唔會咁玩法

推上報，DKLM

有冇人知邊度放會係最高價

屌 當初揀地方拎 都無揀會展
家下叫我去會展拎 算點先

痴線買左機票去旅行果啲點算

同問，21號會展拎全餐

4-5點 點撚樣拎呀

CLS 20號星期3仲要12點至1點
當人唔撚洗返工

屌你焗人去會展/九展一開始唔好比人揀地區屌你老母
戇撚尻

擺明少人俾錢，集中兩個地方派
減人手成本、減運輸成本、減保安成本

On9 去hkma投訴佢

投到佢肯改為止

唔想成$1000 被做善事

屌佢啦 屌果班無能既高層

唔好屌我地依班前線 我地都係受害者

咁撚樣都得? 當客係狗咁撚

你咁遲拎小心放唔到

咁嘅條款度得出，應該話中銀坐撚住咗個腦定有腦？
仲話百年華誕，生日生得佢咁仆街

生日大撚哂

做咗大慈善家

有無人係六日或紅假拎？
睇曬好似個個都係一至五拎

憑咩冇得改 痴撚線

我三十號

咁你好彩
屌9中銀，拎單鈔都要去會展加平日12-1
為左幾張野專登要請假去，咩玩法

打左成晚通左無人聽

好彩無比錢

same, 垃圾中銀

好在無俾x2

去完旅行 屌你老母 9點先落機 佢約左6點攞

有病，日期時間都無得自選，以為自己紀念炒好大牌？！要全世界就佢！？
有無人知佢d條款係訂鈔時已出定剛剛先出，如果剛剛先出，去消委會告9佢

屌中曬伏

成日咁撚人

屌佢老母 要返工時間去攞？

屌你26

Me too

屌你老母
平日下午點撚樣去拎

係咪cls 個查詢電話次次都唔通 到通咗駁過去聯絡客服就話線路繁忙 叫你稍等無線loop

以後中銀再有咩紀念鈔一定唔會再買

屌你HSBC仲有3張單頭係度封晒塵
唔敢買中銀

屌，中銀咁on9，限死時間一小時，仲要去九展，垃圾，有無得告佢

Cut戶口

【本報訊】早前確認抽中中銀香港「百年華誕紀念鈔票」市民昨起陸續收到領鈔通知，然而有「幸運兒」呻稱領鈔時間只有指定的一小時，無論不在港還是因事未能領取，將被視作自動放棄，由家人代領也不准，屆時不僅紀念鈔沒了，已付款項也不獲退還，將由中銀代捐，不滿道：「好唔合理，平日下晝三點唔使撈咩？」

當日認購紀念鈔時或許不少人沒有細閱條款，當中列明成功申請者如未能根據條款領取紀念鈔，將被視為放棄其領取權利，紀念鈔會由中銀處置，已繳款項則撥捐公益慈善用途。

「點知得一個鐘啫！」多名收到領鈔通知市民不滿稱，獲分配的領鈔時間為平日下午，當中蔡先生被指定本月廿七日下午三時至四時到九龍灣分行領鈔，當日需上班的他昨致電查詢其他領鈔安排，但中銀只重申需於指定時間內領取，否則視作放棄。另一位市民陳先生則被指定在本月二十日領鈔，但他已安排當日回內地工作，惟昨職員稱必須親身領取：「父母代領都唔得，一定要請假攞！」
中銀：須考慮平衡多方因素

中銀香港發言人解釋，領鈔活動規模龐大，須考慮及平衡多方面因素，為確保領鈔現場秩序，須將領鈔人士分流，而為保障申請者權益，必須親身領鈔，不能授權第三方，希望申請者諒解。

中銀香港今次的百周年紀念鈔發行量達五百萬張，共分為三款，包括單鈔、三連張及三十連張，認購價最高的三十連張，售價一萬三千八百八十八元，領鈔期為本月二十日至三十一日。

考慮及平衡多方面因素我決定cut戶口

屌 去消委會 hkma 海關 投訴好過啦.... 一係就集體cut戶口 如果唔係 佢理撚你 你乜水

應該大陸人想要

炒得起 用e d 招逼你放棄

屌你老母又唔諒解人要開工？

唔去拎然後告鳩佢

大家可以試下send email 去cc100@bochk.com問下可唔可以延期 頭先去分行問咗職員佢叫我咁做

屋企3個人抽，3個都中全餐，好彩無去比錢
連登仔比人撚狗咁撚

Send左 就睇下佢點覆

咪係囉，你中銀嚟咋，你估你係蘋果咩

中左全餐20號5-6點拎
港島區放工放五點半係咪算好彩

遲1秒鐘都冇得拎

屌你27號2點
睇黎唔洗食飯
都係射波算果日

其實放出去值唔值錢

同問

人生又多一個錯誤決定

本身都係想買黎儲下姐， 要搞到咁複雜

我本身都係諗住收藏，但係揀完地區拎當我地無揀過果下真心係膠

你老味 22號 11點

頂。第一次買，估唔到搞到咁

20號5-6點

其實供求問題，原價賣出去一定造壞個市。因為之前個d人好多都想儲齊咁多年的紀念，3連同單張一定有求，就算唔值錢都幾百蚊姐，自己存起來，一定好過存現金！

最早係幾多號拎
廿六號先拎蟹撚硬

下星期六去cut 戶口，dllm 中銀！

匯豐升唔到，係因為匯豐係內地係無人識，佢自己定價又超離地。
另外，發現有個風氣：通常收家話有得炒就係無得炒，佢想多d人買，提高個賣價；佢話無得升，就係有得升，佢想個個低價賣比佢。呢個都係呢幾年炒風(蘋果同鈔票)中見到，不過純個人猜測，千幾蚊，我就賠得起，點都唔益收買佬。

大家要齊心！升值先有望！供求定律！曬時間訂、比錢、領鈔，仲要有d人請假去，呢d機會成本來，大家要計埋入去先好放！
大不了放床下底，一定好過你存錢

一樣

on撚9
要請半日假去攞
睇死佢都抄唔起
假都蝕撚埋

抽到夜晚7-8算唔算好彩

between有無人知上次匯豐紀念鈔有孖8仲值唔值錢

唔l係，要請假拎，dklm, 打去投訴都冇用？dklm, 今朝打去話3個工作天打返比我回應返。咁我仲等唔等佢電話好

你覺得當咁多人就係屌果時仲會唔會真係3個工作天回應你

等睇 公關災難

唔係話銷情慘淡 本身好多日子要返去幫手紀念鈔 依家cut 左唔洗要咁多人手咩
星期六training 冇ot 錢wo

屌 假都蝕撚埋

雖然唔知有有無用
PS 老媽未必得閒拎 早知唔叫佢抽

Push

20號 10點2全套 希望有水位

三五七年再講

想問如果去灣仔拎，係咪可以唔跟時間，唔想請假去拎。

冇人答到你 因為根本打唔到電話

有同事老婆做中銀，問咗唔改得時間

好在我係三十號拎

我本身派左去九展拎
打左去改時間 改到

但我都係做中銀 通告話唔洗跟時間

Really
做冬叫人下午去拎

仲未有sms

就來有得授權tim
中銀俾人插到驚

30連

中銀有無 fb 可以上去屌佢

官網出咗可以代領，不過都係無提可以改時間地點